出過軌嘅人，我祝你地內疚一世同會有報應

出軌嘅人記住你自己係雞 係臭閪 係仆街 係狗公

其實我被帽都過咗好長時間
理應係要睇淡同放低
但俾人背叛嘅經歷真係影響我好多
平時我從來唔提 不過內心始終有好大條刺
諗返嗰時我對ex有幾好 但佢調轉頭搵第二個 風流快活
好多次夜晚諗翻起忍唔住喊 發惡夢
就算有新對象 都唔敢信人 驚新嘅人都會同ex一樣 真係有好大陰影

出過軌嘅人，可能你唔撚柒關心你掉低嘅ex而家點
但你唔好咁天真自私以為時間過去就可以當冇事發生
你對佢嘅傷害係唔會咁輕易消失㗎賤人

男未婚女未嫁好正常姐

利伸 A0

鳥胺酸 馬前卒 狗爪邊 龍虎豹
傳說中呢4樣野有巨大既秘密。。。

報應？真係會有架咩
佢仲好幸福喎

如果你覺得咁係正常 咁你都幾唔正常

唔鍾意人 就分手先搵第二個 點解要呃一個無辜嘅人
鍾意人 就好好對佢啦 走咗就冇㗎啦

肯定有

學好打字先串串貢

假膠

你值得搵到嗰更好 記住唔係你問題 要活得比佢更好

咁如果，佢分左手 第二日就遇到個人
佢地一見鍾情 一星期內一齊左
你點睇

係，對方好幸福
有新仔/女 啪啪啪
樓主就係房度喊
仲要慘到上連登度開po發脾氣

自欺欺人

咁就唔係出軌啦

唔識內疚嘅絕對係人渣
我好懷疑人渣同新仔/女可以有幾幸福美滿
睇住啦 要還㗎

鐘意你都可以同時鐘意其他人

絕對認同，出過軌嘅人不得好死，實有報應！！！！

但你係個前度一定會好嬲佢點解可以咁快忘記左你

紅字人妖我祝你一世性無能 有女無得屌

你帽人時人帽你，當大家都慣左帽人就係真正既公平

咁你條女/仔係咪都可以鍾意其他人 同他人仆嘢？

做乜撚啊你 膠少陣

就係呢啲奇怪邏輯破壞社會倫理囉

你俾人帽同你要帽人係 冇 關 係
要報復就報復帽你個條友 關你新女/仔咩事 人地咪好撚無辜好撚慘

因為俾人帽就將自己變成同ex一樣出軌嘅仆街 冇人會可憐你
自求多福啦ching

集怨氣

絲打開心D啦，我地一齊祝福呢班賤人

「就算有新對象 都唔敢信人 驚新嘅人都會同ex一樣 真係有好大陰影」

真，好驚對住下一任付出好多，結果都係同ex一樣一句變淡就跟人走 同埋唔係幾敢再溝港女，太恐怖

去溝小櫻花

第三者同派帽嘅死全家

真，幾次都俾人問點解咁唔信人
大佬 我內心真係好想有一個人我可以放心咁信佢
但俾人傷過真係唔敢信

其實下一個都係無辜 仲要人幫手補番之前個仆街留嘅傷口

有歌聽

無㗎邊鬼度會有報應㗎
唔快手啲放低就真係報應自己嘞

真係睇你信唔信
最起碼嗰啲仆街睇到呢個標題反省1秒都好

人就放低左 不過好大陰影

其實你知唔知報應唔係報返落嗰個人身上
一個人做咗嘅業 其實係共業嚟
會影響身邊嘅人 所以當你出軌嘅時候 報應可能係報落身邊嘅人到
惡有惡報係冇錯嘅 但係係as a whole咁報 唔係針對返當事人去報

真心 我次次都被帽
搞到我成日疑神疑鬼
可惜點懷疑佢地都係會出軌
好想搵到個愛我既人

派帽唔認通常都會講呢幾句
"性格唔夾 繼續一齊冇幸福"
"係同前一個分左之後先一齊"
"愛情冇分對錯 係講感覺"

惡人根本唔會內疚 因為唔會覺得自己係錯
希望呢個世界係有報應 但從現實睇到咁多惡人都係生活得好好 就知冇報應

最痛係佢呃你冇第二個
過一兩日就發現佢已經同左第二個一齊
有時有啲野 真係天網恢恢
寧願一世做傻仔 覺得真係性格不合

睇到呢幾句都嬲

我認同
做過嘅嘢真係會有報應
而且係十倍 或者更多
每個人都要為自己做過嘅錯事付出代價...
其實有d嘢 真係少少都唔可以做錯
人一定要管好自己
否則到頭來 自作自受 一世都唔會好過

完全明呢種諗法
拍緊拖嘅時候講大話 連到要分手最後一刻都要繼續講大話
仲要明明知最後都會被揭穿
留低幾重傷害俾人

成件事完咗之後 諗返當時每日諗住佢嘅時候 原來佢搵緊第二個
佢話要分手嘅時候 怪責自己係咪做錯咩嘢
最後原來所有傷心都係白費 所有委屈都係因為佢有左第二個

賤人

成世人咁長
我唔信呢啲仆街唔使自己受返

至少係人際關係上面 我知道佢係咩人 我身邊嘅人都知道佢係咩人 其實世界好細㗎咋 呢啲人日後有可能會相遇 咁呢啲事就唔會只係往事咁簡單

一次臭閪 永遠臭閪
一次狗公 永遠都係狗公
祝班仆街污名遠播

當初會掉低你嘅人又點會諗你依家過成點丫

4年

唔使佢理我而家過成點 唔關佢事
我淨係要佢記住自己啲罪孽 唔可以忘記自己有幾仆街 自己承受返報應

真心 依家覺佢講好掛住 好愛你 其實你係咪覆錯人
你係比帽 唔該收埋啲啦屌
分左手半年再比人知都唔遲啦 你一個月或一兩個星期就通哂天 唉
點解飛我已經hurt我仲要hurt多我一次

有時唔怪得啲狗公
多數啲臭閪好多時都唔會同人講佢有男朋友
搞到啲仔諗住搵到好女仔
而我個ex就係其中一個臭閪
比我發現佢同佢同事講冇男朋友 有個同佢表埋白 佢冇答覆佢 但照同佢keep chat
屌你老母 有男朋友扮冇男朋友 當我發現問起佢 佢話怕尷尬 唔識拒絕人 正臭雞
我當佢面屌佢臭雞果下好舒服好爽

咪臭係 洗唔撚洗即刻話俾人知自己換畫啊

旁觀嘅人有幾多會覺得你好勁?! 只會覺得呢條友好隨便&好濫

我ex係突然有一日話自己其實唔洗成日要人陪(其實拍緊拖嗰時一星期先見得一日，仲要無傾電話齋WhatsApp )、話好enjoy私人時間、鐘意自己諗下野、又唔鐘意靠人、又唔鐘意行街，又唔鐘意喺香港出街洗錢 之後就冷戰

冷戰到一兩日先揀話題覆一次機，我講乜都無用，最後我頂唔順講分手 分手後佢block哂我fb ig whatsapp

其實你想分手咪講囉，呢d撚屌藉口都講得出

正喎巴打做得好! 我依家都好撚可惜冇機會一巴車落佢度

騎牛搵馬嘅臭閪 識唔識尊重人啊

啲藉口又真係R晒頭嘅
最後有冇發現分手有其他真正原因？

我應該永遠都唔會知真正原因 連我講分手佢都無覆，只係咩都block哂我，我地亦都無共同朋友

迷

不過都好過有/知道其他更加令你傷心嘅原因......

1.我睇唔到手呢個世界有報應
2.就算有我都唔想佢受報應，幸幸福福就好

有好多嘢都睇唔到嘅

佢睇唔到我依家原來仲俾佢影響緊
就算佢有報應都唔一定要俾你知
佢都唔知你對佢咁善良

冇嘅 施主你善心有善報啦下

全中 然後為了不讓其他人覺得自己賤就等個一兩個月再公開就名正言順的自己沒有錯

咁出軌完呃住自己女朋友 秒撇第三者嘅人又會唔會有報應 一次hurt兩個女仔

淨係香港都成堆仆街有錢有仔女長命少病痛啦，報條撚咩

第三者攞黎賤 抵比人撇

出咗軌但扮冇嘅 大有人在
我諗佢地好多都係覺得自己冇出軌
但唔好意思
你已經傷害左你ex喇賤人

真係要帶眼識人 屌 呢啲人真係快啲生性 病

你個名

咁如果第三者係唔知情呢

唉算啦……都改變不了什麼 怪自己蠢

中晒
條女講到好有道理咁
其實對我黎講 佢只係仆街一個
唔鐘意我咪講囉
拖到比我發現
當我係咩 提款機 水泡？
收皮啦

講得好岩
拍兩次拖對方都偷食 令到我唔敢拍拖同再信人 覺得下一個都會同ex一鳩樣
散左11個月 遇到幾好嘅人都推開晒 佢就唔知換左幾多條女同風流快活緊

將所有野俾晒佢 時時刻刻掛住佢 每日驚佢唔舒服 將我最好既俾晒佢 到最後個ex話鍾意佢就呃住我每晚同佢視像 飛去日本同人瞓

冇架 做人愈賤 返而生活得仲好呀 特別係班女既 露下胸露下肉成班狗過黎講佢冇做錯 愛情無對錯

佢地根本成日換仔 又留幾個玩曖味 好享受俾人追既感覺

我都想佢幾時醒覺

希望佢可以比人帽一次
試過個種痛之後
再去愛人
如果佢學得識 祝佢幸福

我的ex就很直接的說了對我沒有感覺了 不愛了 然後順理成章和了一個垃圾在一起 唉

奈何這種人不會有報應 唉 真是不公

On9 搵到真愛點會內疚

我個ex都係..然後唔夠幾日已經同左新仔一齊ig放相曬恩愛

唔好信呢啲人會內疚同有報應,應該直接畀啲報復佢等佢一世記住

人家已經不記得你啦 好好收拾心情上路吧

我都知..頭個幾日都會喊，但琴日睇完佢ig曬恩愛，個人都好似釋懷左咁了。希望我都可以盡快搵到個更好既女仔

最仆街都係出軌嗰個 人渣

唔係咁易算
事實係呢啲仆街留低左難以磨滅嘅傷痕比佢哋ex 自己都唔知 仲風流快活
至少佢哋睇到呢個post呢個標題 提醒返佢自己係賤人

唉真係好多同類 完全明你

咁嗰啲淨係睇身材嘅狗公都有責任

我都有遇過類似嘅嘢
話自己唔係去外國搵佢 點知佢同個第三者分別放在同一張風景相上網 屌 俾我發現左仲想講大話 收皮啦仆街

面對出軌嘅另一半
我選擇原諒
要自己記住只會更難受
一直都走唔出個陰影
點解要噉樣虐待自己

出軌就出軌啦 咁多嗲

我祝你個真愛唔會搵到另一個真愛啦
真愛 笑死我

呢啲人究竟咩心態 趕撚住去投胎咁
都係果句 旁觀者只會覺得佢哋好濫

Ching有咩計先

加油啦 我都希望你可以搵到個更好嘅女仔

負評個啲係咪就係嗰堆臭雞 姣閪 狗公 人渣？

老實講 搞到別一伴 要出軌你自已有無反醒
仲要係到扮可憐 拎光環

我有喺呢個角度諗過
岩呀 肯定有啲人本身有問題令到對方選擇離開
但係
有好多人純粹係心野而出軌 無論ex幾好都好
我喺度亦最主要抨擊呢班臭閪同狗公
出軌仲要賴自己前度嘅人 一路好走

岩呀 我唔敢講自己好好..但都盡晒責任
不過對方貪新鮮 未玩夠而走 我都冇辦法

多謝你先 你係巴？

依個世界就係咁唔公平

未被人背叛過嘅人唔會明係幾咁驚拍拖

唔重要

但係我都知咁落去唔係辦法
努力唔俾陰影影響中 但真係好難啊

唉 別人都不會因為這樣而感到內疚的 一個惡人做惡的時候怎麽會覺得罪惡感

見你咁大怨氣 好奇問下而已

唔係冇報 時機未到

係好撚難 已經習慣左自己一個 就唔想再有第個闖入我生活
無心機再同新一個人磨合同經營 依個陰影對我黎講係一世都磨滅唔到

Same

冇嘅傻仔，呢個世界有報應啲高官死撚，報應係啲冇能力或者冇膽報復嘅人自我安慰咋

有時真係希望如果女友出軌既 唔該單聲 我自己離場 唔好呃我

咁講 變心係控制唔到
如果女友真係鐘意咗第個
但同我一齊時無做咩越軌嘢
有同我坦白
咁即使好快同咗人一齊我都唔會有恨嘅

始終我唔覺得我對佢好 同佢plan將來
係留住佢嘅「籌碼」 係落訂買佢落黎從屬於我
我對佢好只因我想

岩呀！
時辰要到嘅時候你哋走唔甩

我諗我單身咁長時間都有好大部份原因係呢個陰影
再付出 再去磨合 到頭來如果同上次一樣
我真係想像唔到我會有幾崩潰

咁傻仔成日諗呢啲假設係解決唔到事情
但係大佬 咁真係有陰影呀嘛 太恐懼要再承受一樣嘅痛苦

咁樣真係hurt會少啲咩？

睇得好開喎
你點知同你一齊嗰時有冇越軌
係人都話冇啦

比人hurt完真係唔敢再拍拖 好驚下一個都係仆街 好驚再傷多一次

見到個ex同新仔分手仲要係咁唔開心真心覺得抵死

好認同你話唔敢再信人呢點，都唔知要過幾耐先ok

我完全明呀 啲朋友成日話你無理由因為咁成世唔拍拖 但真心好撚驚唔想再付出一切然後再輸晒所有
真係上連登先有人明 身邊朋友成日都淨係屌鳩我
唔係想覺得所有男人都係咁 但真係我遇到嘅大部份都係咁 都唔知上世做錯乜

上左連登先發覺 原來呢到都好多人遇到既野同我一樣
睇得多個人都會舒服好多

無錯啊 上黎呻好過

我同前度一齊六年, 以為好了解大家, 戀愛方式係互相畀大家自由
尊重對方, 唔會睇大家MSG, 唔查手機
但前排佢突然對我冷淡, 我以為係我既錯, 做咗好多野去哄佢
一個人飛去韓國買佢最愛既化妝品, 多咗接佢收工放工, 但都無用
佢話唔係因為第三者, 咁我都信佢
直到近排頂唔順, 我話分手, 佢都接受了
於是我同佢幾位好朋友講希望佢地會照顧好佢

我平時會出佢同埋佢地朋友出街, 唔算太熟但知大家係邊個
但佢其中兩個好朋友話我傻 因為佢幾個月前已經有第2個
佢話佢地唔抵得我對佢咁好, 都要咁樣嚟傷害我, 於是就同我講
然後我地傾咗好多野, 結合我地兩個既口供
推測咗佢可能唔係第一次咁做, 成日上連登入TG GROUP, 溝第2 d仔
但因為我信佢同尊重佢, 所以變本加厲, 而家分開咗仲想同我做返朋友, 當我水泡
我信佢好朋友講既野, 因為佢地根本無必要昆我

最難過既唔係佢偷食, 而係一齊六年我都完全唔了解佢
以為係了解, 點知全部都係假
我同佢既關係有幾多係真？幾多係假？
唉

同Ex分手因爲佢有左第二個一齊左，
2年後條女一樣咁對返佢，好撚心涼

而家你點呀 絲打

D 人渣會有報應 今世唔還下世還！

睇程度 同幾快坦白lo
如果係呃好耐 咁會係睇唔起佢多過傷心
雖然遲 但知道佢係咁無用, 人品咁差 最後走到都係好事
但就一定唔會做到朋友(even hi-bye)

好少會記恨 始終個人咁resentful係會趕走身邊既人 對自己無著數

絕對認同樓主講既嘢！！！他朝君體也相同！！！
諗返起之前對佢咁好都覺得自己好蠢。

個兩年咁岩死埋隻狗 日日喊
不過依家拍返拖 個人開心左好多

渣男出軌之餘，個臭雞仲要明知佢有個一齊左6年既女朋友。
仲扮晒嘢同我講，佢知我地一齊左咁多年以來都好唔容易，所以識點做，唔會阻住我地。我同ex分左之後個臭雞都仲問我地依家點？
點知轉個撚頭咪又係狗男女一齊，過幾日仲post晒ig互tag。當人地on99
臭雞小三真係唔可以信佢地講既嘢。
人唔笑狗都吠

問題黎啦 你寧願揀個對你真係好好 好體貼照顧你心靈上 家庭上 物質上，真係好愛你，但佢都好愛個2奶。

定對你得閒關心一兩下 感情慢慢掉淡 又唔願講分手 不過冇出軌？

樓主你係咪覺得花左好多心思時間 但得唔到你想要嘅回報所以唔爽？ 睇開啲啦 鑽牛角尖自己總係會辛苦。你唔保持純真嘅態度尋愛 你日後都係會重蹈覆轍。你嘅思想決定你嘅未來

用咗幾耐MOVE ON?

睇開啲啦！

其實知道佢有個第二個我就冇再搵過佢，
頭幾個月係最難捱，
日日見佢po ig 好sweet
佢個陣條女仲follow埋我ig
搏我唔知佢係佢現任咁
我諗大概半年時間個傷口先冇咁痛
可能係習慣左啦。
到依家可能有時都會諗起佢
不過已經唔會有個陣揪心既感覺lu

好多時聽返黎既對人好既人都好撚自我中心
問返佢點對人好
一講出黎人唔笑狗都吠
你眼中既對人好 係其他人根本係垃圾
希望你唔係呢種人啦

俾人帽完真係會成日都疑神疑鬼
好怕下一個都係咁 :(
諗返起都sad

認真我個仆街ex 真心有報應

不過佢同條仆街第三者上泥襯我出trip 係我屋企張床搞。鬼唔望佢地仆街死。

屌要呃就呃架啦 反省自己睇錯人仲好啦 自己都識講要人地填補 諗下為左條仆街而導致有機會錯失真心對妳好既人值唔值得先？ 妳咁樣咪就係助長緊一種惡性循環 假設我係一個對你真心嘅男仔然後你又唔撚接受我 我心諗對一個女仔好都冇用㗎啦咁我不如做狗公

事實係太多呢啲賤人....我遇過唔止一個

依個世界邊會有報應，由其香港女仔個樣普普通通，性格唔太差，一定有人幫手埋單
所以與其諗另一半點點點，會唔會有報應，不如專心提升下自己價值，買多D新衫打扮下自己好過

始終人要對自己好
自己成日都唔開心係唔會幸福
雖然而家未放底晒 但終有一日會
被帽既陰影希望都可以忘記

希望你唔好再遇到呢啲咁嘅仆街男人啦 我都攪唔清楚係自己蠢所以信咗呢啲人 定係無辜

你要咁講 兩個都仆街嘅啫 我覺得冇分程度
有意思咩

係啊 比我想像中多 咁多人有共鳴即係話真係好多仆街

睇完你覺得個心舒服啲嘅話都好 即使係互相安慰到少少都好呀